荃灣青年證實不是 香港01

RIP 請安息

RIP 手足

rip

多謝你

聽日罷罷罷

RIP

RIP
11.14 曙光行動 繼續三罷

係咪頂唔順個情緒....

要諗計照顧手足精神狀況

證實乜野？btw 咪quote 01

刀傷啊大哥

屌你老母
我依家就殺撚哂班甲由

要嘉里交出cctv

Rip

證實不治

RIP 手足，願你天國得到安息。

幾時先學識HK01啲野直接貼圖/copy and paste, 唔好出Link

無講有

Rip...

你on9 架？

被殺呀dllm
你老母就頂唔順

所以我都廢事Click入去

屌你想自殺仲會出黎發夢？
好明顯係被殺啦

自己追番佢之前嗰啲片新聞

唉 ... rip ... 辛苦你了 好好休息 ...

仆街藍絲要填命！

呢段掉垃桶呀

手足RIP,仆你個街呢個政府仲要殺幾多人啊

垃圾桶黎！你望真啲先！地點都唔同

哦 明哂， 之散叫人唔好反中國

講撚症好多次呢條片唔係

呢個係未有凍倉的大廈??

要查明真相 cctv!手足rip

安息啦手足

俾人掉落樓定咩？唉

唔同地方呀

做乜近排個個都打錯字

安息

推到有記者幫手fact check
黑警無野做唔出
求炒車！！

WTF...
RIP

屌你啦

好躁
標題錯到離哂譜

RIP...

大家一定要為佢申冤

#荃灣 仁濟要記者‼️‼️‼️另外如果有死者身份亦請報料俾我地

@kongpigpigclub_bot

重點：該市民被福建幫推落樓，同科大學生一樣

甴近平

警甴

RIP 嬲到仆街

不治下話

咁撚樣都唔係謀殺?

高處墮下，疑似刀傷

開頭見有刀傷諗過是不是黑社會 但因為佢地要威要做勢一定成班操過出黎有人見到
未知詳細死因，但是環境有d似周梓樂個case
大家諗下2邊有乜相同之處?
無目擊者
高處墮下 (但隋下之外仲有其他傷)
鬥爭現場附近 但又有d距離的地方
都係黑衣 但無乜裝

係唔係又被墮樓架？有冇其他傷痕？

我唔要呀

支那01 下面擺防止自殺電話想點 想誤導人佢係自殺？

案件列作「受傷人發現」跟進。

好明顯就係周同學2.0
打暈你，就推你落樓

香港01 同TVB一樣

捉人 推你落樓

攻中大就係滅你聲
因為中大教授發現周同學墮樓前已經失去左意識

到底有冇人知佢身份